[壽星公] sei 貼圖區6 😄

噢嗨 sei !!!!! 好耐冇見 !!!

makestar 更新

太耐冇更新囉

今個月blog

再黎 blog

舊圖

上星期blog， 而家d陰長返好多

更新

再黎較早前吖多謝

再黎兩張4月既唔該

好大雨喎

噢嗨今日早前的 sei !!

今！日！囉！囉！囉！